和哥 雞仔培有無人知真名係咩

保護何律師！

元朗手足有野講 727去唔去都入黎睇下

好

仲有爛滾基

和哥咪曾樹和

一齊解放元朗

係wo